Trump開咗Parler大家follow咗未？

真係trump?

FC撚仲唔入黎?

留名

FB見到有人話侵仲開咗tg ac唔知係咪真

Push